美金換日元買貨

請問美金換大量日元去日本公司買貨，唔計銀行有無好介紹，邊度安全又抵？

Ib

好似要隔幾日先至過到錢，知唔知有冇啲快啲？